有無巴打上唔到google?

電話 電腦都上唔到 youtube google

訓撚醒未？

我都係咁
電話用wifi上唔到，熄wifi就得

仲以為得我係咁

都個幾鐘頭用wifi上唔到

我都係 不過係Macbook上唔到iPhone上到
之前都試過 久唔久係咁
可能dns果邊有問題
試下轉做8.8.8.8

以為未交錢
原來大家都唔得?

Same
連登youtube都係上

上唔到

我都係

咩機？
又中bugs ?

仆街 進化左 用數據都上唔到

巴打勁wo
Iphone一轉8.8.8.8就即上到

ip7

手機上到wifi 數據都上到

點轉

因為好耐之前有兩次試過係咁
search過將dns較做8.8.8.8就ok

iPhone係wifi setting入面度入
有個位比你打dns

Win就網絡介面卡 揀你上網張lan卡既內容 係果度入

Mac就系統設定 網絡偏好 係你個wifi進階果度set

8.8.8.8係google提供既public dns

順帶一提 你地用邊間上網？

我用HKT 懷疑佢個dns有事

一樣網上行唔得

感謝巴打 上到了 唔該你